[FF]如果當初楊康無落係金人手上，會唔會變到咁賤格

啲有錢仔係咁

試下諗: 如果當初落係金人手上嘅係郭靖，會唔會變到咁賤格

郭靖都算叫落左係蒙古人手上

係

佢老母應該死都唔投降金人。
講家教 不過呢套楊康一開波就太奸。
本身記得都係公子加d古惑係去到為保金人身份先露本性

完顏康不再追問，得意洋洋的道：「那王道士逼上門來，問我比武招親的事怎樣了結。我一口應承，只要那姓穆的到來，他怎麼說就怎麼辦。」那女子道：「你問過爹爹嗎？他肯答允嗎？」完顏康笑道：「媽你就這麼老實。我早差人去把那姓穆的父女騙了來，鎖在後面鐵牢里。那王道士又到哪裡找他去？」………………完顏康道：「媽你不懂的，這種江湖上的人才不希罕銀子呢。要是放了出去，他們在外宣揚，怎不傳進師父的耳里？」那女子急道：「難道你要關他們一世？」完顏康笑道：「我說些好話，把他們騙回家鄉，叫他們死心塌地的等我一輩子。」說著哈哈大笑。

咁都係古惑耍小聰明， 未到電視劇去到奸到出汁。

楊康之後怕比丘處機知，想殺埋王處一同兩父女wo